唔好再有無謂犧牲

完全唔值

屌你老母 又開post 消費 你仆街死啦

犧牲

牛從邊旁

牛b死了=好大犧牲

牛b可唔可以唔好死

值唔值唔到我地評價⋯
但絕對唔希望有下一個